中國有能力反制美國嘛？

問一門自己
1）有冇能力製作可以同 Intel 匹散的CPU ？
2）有冇能力製作平價而穩定的 1TB 以上的SSD硬碟？
3）有冇著名DDR4 以上級數的 RAM 品牌？
4）有冇飛機品牌，安全性及穩定性可以達到Boeing and Airbus 水準 ？
5）

亲，重之禾國就係強大，你問得呢啲咁嘅問題代表你見識淺薄